
                      Tenía las espectativas bastante bajas y he quedado gratamente sorprendido. Tom Hanks sale de su papel típico para darnos una interpretación de lujo durante dos horas de tensión continua.
        
            